如果有藍絲問你目的係乜，你應該咁答

五大訴求 缺一不可!
咁簡單嘅常識你都唔明？

1. 徹底撤回所有惡法，包括送中條例、公安條例，以及緊急法
2. 立即解散香港警隊， 全面肅清濫暴殺人黑警，並成立獨立調查會徹查警黑勾結
3. 立即釋放所有被囚抗爭者， 撤回所有對被捕抗爭者的政治控罪
4. 立即收回針對抗爭運動的暴動定性， 不得鼓吹對抗爭者的非人化標籤和仇恨
5. 立即以行政命令解散立法會， 全面落實公開無篩選雙普選

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
驅逐共黨 解放香港

五大訴求 缺一不可

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Good idea ah ching

pish

自推 1/10

香港人 反抗
香港警察 殺人兇手
血債 血償

天滅賣港賊

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10